到底係有幾愛

到底要幾愛一個人 先會離離合合咁多次 對方好冷淡/做左d對唔住自己既事 都依然愛佢 原諒佢 想同佢一生一世？
無時無刻都諗住 發緊夢都會諗

但咁愛又點 對方唔珍惜 唔愛都冇用
對方依然唔會搵返你...

因為自己執迷了自 high ，用自己的付出產生滿足感俾自己黎維繫這段關係。

佢唔會因為你對佢好而愛你
你都唔會因為佢對你差而唔愛佢
愛情呢樣野就是犯賤
但請唔好自討苦吃
令自己更賤

我都想知 可能係內疚掛

我有諗過係咪自己太執迷 都糾纏左兩年啦 中意都好 但可能真係唔岩

我真係好掛住佢
好想搵佢...

有時我都寧願冇同佢一齊 咁就唔會依家咁傷心

對方唔珍惜自己，就算一齊，最後也是苦了自己...
感覺會過去的....
做D自己喜歡做的事....
愛鍚自己多D....

感覺冇減退過

我鍾意你個陣你唔鍾意我啫

It will be. Good thing takes time. Add oil dude.